[紅磚]有無入左Poly Hotel man既巴絲 入一入黎

小弟今年入左PolyU Hotel Man
有無巴打絲打知道Ocamp點報同埋有乜推介
聽講係咪好多女女

有女都唔輪到你食

有 想知再講

Ching 小妹今年Year 2 上年剩係玩左中O 即係Faculty既Ocamp
因為School of Hotel and Tourism Management唔似其他科有Department
所以最細既Ocamp已經係中O
上年玩過既過來人覺得組爸媽同其他helpers都好照顧我地班Freshman 真心覺得warm
而且玩既Game都幾正經 唔會有啲咩淫邪野

恭喜巴打你入到Poly Hotel Man呀！如果你入到呢科你可以玩返個Faculty搞既Ocamp 可以識返自己科既朋友仔同埋師兄姐 到時上堂都唔洗咁悶同埋有得拎下Sources嘛

只要Jupas入左JS3296都可以報SHTM (School of Hotel and Tourism Management 酒店及旅遊業管理學院)呢一個Faculty既Ocamp！

上網搵左小小資料 佢地既Oday會係8月12至13日星期日同一10：00-18：00係邵逸夫體育館搞

1. 首先要去VA(邵逸夫樓)整返張臨時學生會會員證，同時要帶備返Notice of offer (取錄通知書) ，身份證，財務處繳費單Cap圖(Su fee)，繳費方法收據同埋現金

2. 登記完會有返個袋同貼紙，入面有本「理攻」同「我講理知」，巴打你可以用嚟更加了解poly

3. 之後就可以去邵逸夫體育館搵SHTM Students' Association (SHTMSA) 嘅booth到報中O啦! 係佢地個Facebook Page同理工大學學生會個網都睇到 佢地個Ocamp會係8月25至27號搞!

個時我諗到無諗就報左Ocamp 一班人係到跳舞同玩Game真係幾熱血架 所以玩完之後真係無後悔到

比條Link巴打你參考下啦！

麻煩曬巴打

我淨係想知係咪多女

巴打諗唔諗住一齊組團去報 第一次去呢啲function有啲緊張

好多靚女架，男女比例我諗都有2比10

？睇黎你係數學精英

不過我有ocamp有趣野分享 有冇人想知
利申：做過一年組爸

咁詳細啊ching

12 個人有2 個係仔？ funny 你dse maths 有冇2 clsssss....

想唔想做我組仔 帶你入去玩

巴打你好活躍啵

我ive hotel升polyu year3無打算玩o camp

柴灣ive玩過

點解唔玩呀Ching 可能同Ive個個完全唔同呢

Dean Chon 好好人

SHTM個院長 ？有幾好人

推推推 有無巴絲想組團去架

我個Fyp 係搞Conference
佢既角色係我既Client 俾佢玩左9個月
但認真學到幾多野 最重要係學到唔好入翻Event呢行

Conference條Link

我都今年升year 3 諗住報識下人 但好迷惘唔知點報又好驚冇其他year 3得我一個老野

Dse多